<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>あいまあいまい</title>
    <link>https://www.moco-rocket.space/</link>
    <description>Recent content on あいまあいまい</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language><atom:link href="https://www.moco-rocket.space/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>3Dモデル利用規約</title>
      <link>https://www.moco-rocket.space/licence/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.moco-rocket.space/licence/</guid>
      <description>この規約は，「合間ぽてこ（moco）」（以下「作者」）が権利を有する3Dモデルデータをはじめとする著作物およびキャラクターについて，利用者が利用する場合の利用条件を定めるものです．
利用者はデータの利用に先立ち，当規約の内容全てに同意した上でこれらを利用可能なものとします．
第1条　定義
 この規約において,下記の用語の定義は当該各号に定めるところによります  「キャラクター」とは，特定の名称や外見的特徴によって定義され，思考可能またはある固有の基準によって自ら判断を下せるものと設定された著作物を差します 「キャラクターモデル」とは，前述するキャラクターのうち．ポリゴンデータ，テクスチャデータといったデータ群によって構成された3Dモデルを差します 「小物モデル」とは，ポリゴンデータ，テクスチャデータといったデータ群によって構成された3Dモデルのうち，「キャラクターモデル」に該当しないものを差します 「改変」とは，キャラクターまたはその他の著作物の一部を変更することを差します 「二次創作物」とは，著作物を翻訳し,編曲し,若しくは変形し,又は脚色し,映画化し,その他翻案するなどして創作されたものを差します 「利用者」とは，作者の著作物を利用する個人または団体を指します   その他の用語の意義や解釈は,この規約内で別段の定めがある場合を除き著作権法(昭和45年法律第48号)の規定に従います  第2条　法律との関連
 すべての配布物は著作権法とその他の適用法令によって保護されます この規約は著作権法などにおいて認められる利用者の配布物の利用を妨げるものではありません 作者は配布物の改変物について,著作権を専有しています 作者は配布物の二次的著作物の利用に関し,著作権法第21条から第27条までの権利のうち当該二次的著作物の著作者が有するものと同一の種類の権利を専有しています  第3条　利用許諾と利用条件
  作者は配布物について当規約の各条項に従い，営利問わず，利用者自身による以下の行為を許諾します
 キャラクターモデルおよび小物モデルを改変して利用すること 改変/非改変問わず，キャラクターモデルおよび小物モデルを，モデルデータを第三者または本人のサーバーにアップロードし，アップロード者のみがアバターとして使用するサービスで利用すること /moco注：つまり，VRChatのアバター利用や，VTuberのモデルとしての利用→OK！/ 改変/非改変問わず，キャラクターモデルおよび小物モデルを，モデルデータを第三者または本人のサーバーにアップロードし，アップロード者以外は改変不可能な状態でアバターとして使用するサービスで利用すること /moco注：VRChatのペデスタル設置→OK！/ 作者の著作物の二次創作物を製作し，一般に公開すること /moco注：二次創作にぜひお使いください！/ 無料で配布を行うキャラクターモデルおよび小物モデルに限り，改変を施した上での再配布を行うこと /無料配布モデルは改変後なら再配布を行っていただいて構いません．これに関して私の許可を取る必要もありません（でも改変後のモデルも見たいので連絡をくれると嬉しいです！）/    利用者は前項の利用にあたり,下記の各号に定める全ての利用条件を遵守するものとします
 第3条1-5.の例外を除き，第三者が改変可能な状態で再配布を行わないこと 特定の信条・宗教および政治的発言のために利用しないこと その他，作者が不適切とみなす行為に利用しないこと    利用者はこの規約で許諾した権利を第三者に再許諾することはできないものとします
  第3条の2　本規約違反者等への対処
 作者は利用者が本規約に違反した場合もしくはその恐れのある場合,または利用者による本規約に該当する配布著作物の利用に関し第三者からクレーム・請求等がなされ,かつ作者が当規約第3条に該当する行為かつ必要と認めた場合にのみ,利用者に対しその調査の協力を求めることができ,利用者はこの調査への協力に同意するものとします．また,その他の理由で必要と作者が判断した場合,当該利用者に対し,以下のいずれか,または複数項の措置を組み合わせて講ずることがあります  規約等に違反する行為またはそのおそれのある行為を止めること,および同様の行為を繰り返さないことを要求します 第三者との間で,クレーム・請求等の解消のための協議を行うことを要求します（裁判外紛争解決手続を含む） 利用者が発信または表示する情報の全部もしくは一部を削除及び削除要請をします その他,必要と判断する対応を行います   作者は本条第1項への協力に基づき,利用者自身による以下の行為を許諾します  本規約に違反する個人及び団体を任意の環境で確認した場合,作者及び利用者本人の判断によってのみ,該当環境を管理または運営する組織及び個人へ本規約に反する行為を行っている者が存在する旨を通知すること   利用者は前項の利用にあたり,下記の各号に定める全ての利用条件を遵守するものとします  利用者が前項の行動を予定する場合,当規約の各条項および該当する法令にのみに従いそれを行うこと   作者は本条に定める措置を講ずることにつき何ら義務を負うものではなく,また当該措置に起因する結果に一切の責任を負いません．  第4条 ライセンスの終了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://www.moco-rocket.space/about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.moco-rocket.space/about/</guid>
      <description>Written in Go, Hugo is an open source static site generator available under the Apache Licence 2.0. Hugo supports TOML, YAML and JSON data file types, Markdown and HTML content files and uses shortcodes to add rich content. Other notable features are taxonomies, multilingual mode, image processing, custom output formats, HTML/CSS/JS minification and support for Sass SCSS workflows.
Hugo makes use of a variety of open source projects including:
 https://github.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://www.moco-rocket.space/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.moco-rocket.space/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
